真心話大挑戰!!!!!!!留低正評我就會講3句對你既睇法;;;;;

^^

負左

關我撚事咩屌你老母

收爹啦屌你老竇

唔想聽既可以走，唔明解要負評

負皮 上一頁

正評左

好好笑?

正皮:0
吾該唔好當我弱智

屌你老母又吾又表情，死撚開啦弱智仔

( Show Blocked User - 今年四歲 )
吾你老母

關你撚事喔?打表情整痛你?

唉，sor,知錯la

留名

笑死

正評咗啦 咁你快啲講

1.戇鳩
2.好撚戇鳩
3.無得救

諗諗下都係唔能份氣，屌你老母